★5個檢測中心首日預約爆滿---尚德邨、油塘、秀茂坪、石籬、馬鞍山

至少5個檢測中心首日預約爆滿。

觀塘區方面，油塘社區會堂及秀茂坪社區會堂亦較為爆滿，現時已無法預約兩個中心於9月1日的任何時段，而9月2日亦只餘下少量傍晚時段可供選擇。

離島區僅於東涌文東路體育館設有檢測中心，該中心於9月1日的所有時段已爆滿；葵青區石籬社區會堂、沙田區馬鞍山體育館兩個中心於9月1日全日的所有時段亦已無法預約。

另外，記者發現市民傾向預約上午時段檢測，不少中心在9月1日的上午時段都已爆滿。

h[img]ttps://

blue test

公務員 警察自動波自願做啦

有4個屋邨集中地

香港真係好多恐懼撚

除左馬𩣑山其他都廢老多

想用羊群心理

尚德係當年最多人投天琦

油塘社區會堂個邊全部都係狗同廢老

多謝恐懼撚

廢老區

底褲口罩情況咁

個三間公司心諗今獲fatfat

秀茂坪廢老集中地

當年尚德個班高中生已經出嚟社會

想了解成個流程係點 咁岩藍絲老母話要預約 即刻幫佢拿拿林報名

當區區議員係咪保皇黨？佢地平時攞咁多廢老資料，佢地幫晒班廢老預約咋？講真，要免費我都寧願排門診攞樽啦，起碼唔使篤鼻

lm